{"translation-revision-date":"2023-08-10 07:55:29+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"hr"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"Footnote":["Fusnota"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Ovdje \u0107e se prikazati fusnote koje se nalaze u blokovima unutar ovog dokumenta."],"Footnotes":["Fusnote"],"Detach pattern":["Odvojite uzorak"],"Detach patterns":["Odvojite uzorke"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["Isklju\u010dite kako biste sakrili tekst oznake, npr. \"Sljede\u0107a stranica\"."],"Show label text":["Prika\u017ei tekst oznake"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Dodaj novu objavu<\/a>"],"%d minute":["%d minuta","%d minute","%d minuta"],"No excerpt found":["Nije prona\u0111en ulomak"],"Excerpt text":["Text ulomka"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["Sadr\u017eaj je trenutno za\u0161ti\u0107en i nema dostupan izvadak."],"This block will display the excerpt.":["Ovaj blok \u0107e prikazati izvadak."],"Display a post's last updated date.":["Prika\u017eite datum posljednjeg a\u017euriranja objave."],"Only shows if the post has been modified":["Prikazuje se samo ako je objava izmijenjena"],"Post Modified Date":["Datum izmjene objave"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Odnos povezanog URL-a kao vrste veza odvojenih razmakom."],"Rel attribute":["Rel atribut"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Dodatne informacije koje \u0107e vam pomo\u0107i da pojasnite svrhu poveznice."],"This navigation menu is empty.":["Navigacijski izbornik je prazan."],"Choose or create a Navigation menu":["Odaberite ili stvorite navigacijski izbornik"],"Lowercase Roman numerals":["Mali rimski brojevi"],"Uppercase Roman numerals":["Veliki rimski brojevi"],"Lowercase letters":["Mala slova"],"Uppercase letters":["Velika slova"],"Numbers":["Brojevi"],"Numbering style":["Stil brojeva"]," \u2026 <a>Read more<\/a>":[" \u2026 <a>Pro\u010ditaj vi\u0161e<\/a>"],"Post meta":["Meta podaci objave"],"Max number of words":["Maksimalan broj rije\u010di"],"Image is contained without distortion.":["Slika je sadr\u017eana bez izobli\u010denja."],"Image covers the space evenly.":["Slika ravnomjerno pokriva prostor."],"Arrange blocks in a grid.":["Rasporedite blokove u mre\u017eu."],"Select the size of the source images.":["Odaberi veli\u010dinu izvorne slike."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Napi\u0161i sa\u017eetak\u2026"],"Write summary":["Napi\u0161i sa\u017eetak"],"Open by default":["Otvoreno prema zadanim postavkama"],"Type \/ to add a hidden block":["Upi\u0161ite \/ za dodavanje skrivenog bloka"],"Add an image or video with a text overlay.":["Dodajte sliku ili videozapis s preklapanjem teksta."],"Leave empty if decorative.":["Ostavite prazno ako je ukrasno."],"Reply to A WordPress Commenter":["Odgovorite WordPress komentatoru"],"Commenter Avatar":["Avatar komentatora"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Prekrij"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Zadr\u017ei"],"Aspect ratio":["Omjer"],"Resolution":["Rezolucija"],"Grid":["Mre\u017ea"],"Import widget area":["Podru\u010dje uvoza Widgeta"],"Unable to import the following widgets: %s.":["Nije mogu\u0107 uvoz sljede\u0107ih widgete: %s."],"Widget area: %s":["Widget podru\u010dje: %s"],"Select widget area":["Odaberi widget podru\u010dje"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["\u0160evron"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Strelica"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Ni\u0161ta"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Ukrasna strelica za sljede\u0107u i prethodnu poveznicu."],"Link author name to author page":["Poveznica imena autora sa stranicom autora"],"Not available for aligned text.":["Nije dostupno za poravnati tekst."],"Choose a page to show only its subpages.":["Odaberi stranicu za prikaz samo njenih podstranica."],"Parent page":["Mati\u010dna stranica"],"Edit this menu":["Uredi ovaj izbornik"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Popis stranica: stranica \"%s\" nema podre\u0111enih."],"This menu is automatically kept in sync with pages on your site. You can manage the menu yourself by clicking \"Edit\" below.":["Ovaj se izbornik automatski sinkronizira sa stranicama na va\u0161oj web-stranici. Sami mo\u017eete upravljati izbornikom klikom na \"Uredi\" ispod."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Jo\u0161 niste izradili ni jedan izbornik. Prikazujem popisa va\u0161ih stranica"],"Untitled menu":["Neimenovani izbornik"],"Structure for navigation menu: %s":["Struktura za navigacijski izbornik: %s"],"(no title %s)":["(bez naslova %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupiraj blokove zajedno. Odaberi izgled:"],"Classic Editor":["Klasi\u010dni Ure\u0111iva\u010d"],"Remove caption":["Ukloni natpis"],"Add submenu link":["Dodaj poveznicu podizbornika"],"Replace <BlockTitle \/>":["Zamjeni <BlockTitle \/>"],"Search for replacements":["Potra\u017eite zamjene"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Po\u010dnite dodavati blokove naslova za izradu tablice sadr\u017eaja. Naslovi s HTML sidrima bit \u0107e povezani ovdje."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Uklju\u010dite samo naslove s trenutne stranice (ako objava ima stranice)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Uklju\u010divanje samo naslova s trenutne stranice (ako objava ima stranice)."],"Only include current page":["Uklju\u010di samo trenutnu stranicu"],"Convert to static list":["Pretvori u stati\u010dni popis"],"Quote citation":["Citiraj citat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Prika\u017ei naslov rezultata pretrage temeljen na tra\u017eenom objektu."],"Search Results Title":["Naslov rezultata pretrage"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Rezultati pretrage za: \"search term\""],"Show search term in title":["Prika\u017ei pojam za pretra\u017eivanje u naslovu"],"Archive type: Name":["Vrsta arhive: Ime"],"Show archive type in title":["Prika\u017ei vrstu arhive u naslovu"],"Taxonomies":["Taksonomije"],"Parents":["Mati\u010dno"],"Suffix":["Sufiks (dodatak iza)"],"Prefix":["Prefiks (dodatak ispred)"],"Display last modified date":["Prikaz datuma zadnje izmjene"],"Post Comments Link block: post not found.":["Blok poveznica komentara objave: objava nije prona\u0111ena."],"%s comment":["%s komentar","%s komentara","%s komentara"],"Post Comments Count block: post not found.":["Blok broj komentara objave: objava nije prona\u0111ena."],"To show a comment, input the comment ID.":["Za prikazivanje komentara, unesite ID komentara."],"block title\u0004Post Comment":["Komentar objave"],"Link to author archive":["Pove\u017ei s arhivom autora"],"Author Name":["Ime autora"],"handle":["handle"],"Import Classic Menus":["Uvezi klasi\u010dne izbornike"],"Loading \u2026":["U\u010ditavanje ..."],"The Queen of Hearts.":["Kraljica srca."],"The Mad Hatter.":["Ludi Klobu\u010dar."],"The Cheshire Cat.":["Carigradska ma\u010dka."],"The White Rabbit.":["Bijeli zec."],"Alice.":["Alisa."],"Gather blocks in a container.":["Skupi blokove u kontejner."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Ugradi podcast player od Pocket Casts."],"Overlay opacity":["Neprozirnost prekrivanja"],"Avatar Settings":["Postavke avatara"],"Switch to editable mode":["Prebacite se na na\u010din za ure\u0111ivanje"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show empty categories":["Prika\u017ei prazne kategorije"],"Show label":["Prika\u017ei oznaku"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Blok Obrasca komentara objave: Komentari nisu omogu\u0107eni za ovu stavku."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Blok Obrazac komentara objave: komentari nisu omogu\u0107eni."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Omogu\u0107i komentare"],"Links are disabled in the editor.":["Poveznice su onemogu\u0107ene u ure\u0111iva\u010du."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Avatari komentatora dolaze iz <a>Gravatara<\/a>"],"Choose a %s":["Odaberi %s"],"Existing template parts":["Postoje\u0107i dijelovi predlo\u0161ka"],"Largest size":["Najve\u0107a veli\u010dina"],"Smallest size":["Najmanja veli\u010dina"],"Show labels":["Prika\u017ei oznake"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Dodaj tekst ili blokove koji \u0107e se prikazati kada upit ne vrati rezultate."],"Choose a pattern":["Odaberi uzorak"],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Odaberi uzorak za petlju upita ili po\u010dni prazno."],"Post type":["Vrste objave"],"Authors":["Autori"],"Featured image: %s":["Istaknuta slika: %s"],"Select the size of the source image.":["Odaberi veli\u010dinu izvorne slike."],"Link to post":["Poveznica na objavu"],"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Post Content block can display the contents of those entries as well.":["Ako na va\u0161oj web-stranici postoje registrirane prilago\u0111ene vrste objava, blok Sadr\u017eaj objave mo\u017ee prikazati i sadr\u017eaj tih unosa."],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["To mo\u017ee biti jednostavan raspored poput uzastopnih odlomaka u objavi na blogu ili razra\u0111eniji sastav koji uklju\u010duje galerije slika, videozapise, tablice, stupce i sve druge vrste blokova."],"This is the Post Content block, it will display all the blocks in any single post or page.":["Ovo je blok Sadr\u017eaj objave, a prikazat \u0107e sve blokove u bilo kojoj samostalnoj objavi ili na stranici."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Blok obrasca komentara objave: komentari nisu omogu\u0107eni za ovu vrstu objave (%s)."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Da biste zapo\u010deli s moderiranjem, ure\u0111ivanjem i brisanjem komentara, posjetite zaslon Komentari na nadzornoj plo\u010di."],"Hi, this is a comment.":["Pozdrav, ovo je komentar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. sije\u010dnja 2000. u 12:00 sati"],"says":["ka\u017ee"],"A WordPress Commenter":["WordPress komentator"],"Author Biography":["Biografija autora"],"Convert to Link":["Pretvori u poveznicu"],"This item has been deleted, or is a draft":["Ova stavka je izbrisana ili je skica"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigacijski izbornik %s uspje\u0161no je obrisan."],"Show arrow":["Prika\u017ei strelicu"],"Configure the visual appearance of the button opening the overlay menu.":["Konfiguriraj vizualni izgled dugmeta koje otvara preklapanje izbornika."],"Show icon button":["Prika\u017ei dugme ikone"],"Classic menu import failed.":["Uvoz klasi\u010dnog izbornika nije uspio."],"Classic menu imported successfully.":["Klasi\u010dni izbornik uspje\u0161no je uvezen."],"Classic menu importing.":["Uvoz klasi\u010dnog izbornika."],"Failed to create Navigation Menu.":["Neuspjelo stvaranje navigacijskog izbornika."],"Navigation Menu successfully created.":["Navigacijski izbornik uspje\u0161no stvoren."],"Creating Navigation Menu.":["Stvaranje navigacijskog izbornika."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Nije mogu\u0107e stvoriti navigacijski izbornik \"%s\"."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Nije mogu\u0107e dohvatiti klasi\u010dni izbornik \"%s\" iz API-ja."],"Navigation block setup options ready.":["Spremne su opcije postavljanja navigacijskog bloka."],"Loading Navigation block setup options.":["U\u010ditavanje opcija za postavljanje navigacijskog bloka."],"Create from '%s'":["Stvori iz '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Poveznica po\u010detne stranice"],"Add home link":["Dodaj poveznicu po\u010detne stranice"],"Home link text":["Tekst poveznice po\u010detne stranice"],"Arrange blocks vertically.":["Rasporedi blokove uspravno."],"Stack":["Slog"],"Arrange blocks horizontally.":["Rasporedi blokove vodoravno."],"Responses to %s":["Odgovori na %s"],"Response to %s":["Odgovor na %s"],"\u201cPost Title\u201d":["\"Naslov objave\""],"Show comments count":["Prika\u017ei broj komentara"],"Show post title":["Prika\u017ei naslov objave"],"Newer comments page link":["Poveznica na stranicu novijih komentara"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Komentari bloka numeriranja stranica: numeriranje stranica komentara je onemogu\u0107ena u postavkama rasprave"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u0160evron"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Strelica"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nijedna"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Ukrasna strelica dodana poveznici sljede\u0107eg i prethodnog komentara."],"Older comments page link":["Poveznica na stranicu starijih komentara"],"block title\u0004Comment Date":["Datum komentara"],"Link to comment":["Poveznica na komentar"],"block title\u0004Comment Content":["Sadr\u017eaj komentara"],"block title\u0004Comment Author":["Autor komentara"],"Link to authors URL":["Poveznica na URL autora"],"Link to user profile":["Poveznica na korisni\u010dki profil"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Odaberi korisnika avatara za prikaz, ako je prazan, koristit \u0107e se autor objave\/stranice."],"Default Avatar":["Zadani avatar"],"Week":["Tjedan"],"Group by:":["Grupiraj po:"],"single horizontal line\u0004Row":["Redak"],"Responses":["Odgovori"],"Response":["Odgovor"],"Older Comments":["Stariji komentari"],"Newer Comments":["Noviji komentari"],"%s Avatar":["%s avatar"],"Icon background":["Pozadina ikone"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lista stranica: Nije mogu\u0107e prona\u0107i stranice."],"Icon":["Ikona"],"Use as site icon":["Upotrijebi kao ikonu web-stranice"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Ikone web-stranice su ono \u0161to vidite na kartici web-preglednika, u zabilje\u0161kama, te unutar WordPress mobilne aplikacije. Za upotrebu korisni\u010dke ikone  koje se razlikuje od logotipa web-stranice, upotrijebite <a>Postavke ikone web-stranice<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Nemate dopu\u0161tenje za izradu Navigacijskih izbornika. "],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Nemate dopu\u0161tenje za ure\u0111ivanje ovog Izbornika. Promijene ne\u0107e biti spremljene."],"Preload value\u0004None":["Nijedna"],"Term Description":["Opis pojma."],"Default based on area (%s)":["Zadano na temelju podru\u010dja (%s)"],"Area":["Podru\u010dje"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Odaberi postoje\u0107e %s ili stvori novo."],"Name and create your new %s":["Imenujte i stvorite svoje novo %s"],"Untitled Template Part":["Neimenovani dio predlo\u0161ka"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Dio predlo\u0161ka \"%s\" je umetnut."],"Number of tags":["Broj oznaka"],"Make title link to home":["Neka poveznica naslova vodi na po\u010detnu"],"Add a site logo":["Dodaj logo web-stranice"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["\u0160evron"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Strelica"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Nijedna"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Ukrasna strelica dodana poveznici sljede\u0107e i prethodne stranice."],"Arrow":["Strelica"],"Post Title":["Naslov objave"],"Enter character(s) used to separate terms.":["Unesite znak(ove) koji se koristi(e) za razdvajanje pojmova."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Prikazuje poveznicu objave koja prethodi trenutnoj objavi."],"Displays the post link that follows the current post.":["Prikazuje poveznicu objave koja slijedi trenutnu objavu."],"Include the label as part of the link":["Uklju\u010di oznaku kao dio poveznice"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Ako ste unijeli prilago\u0111enu oznaku, ona \u0107e biti dodana ispred naslova."],"Display the title as a link":["Prika\u017ei naslov kao poveznicu"],"Previous post":["Prethodna objava"],"Next post":["Sljede\u0107a objava"],"Previous: ":["Prethodna:"],"Next: ":["Sljede\u0107a:"],"Image scaling options\u0004Scale":["Dimenzioniraj"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Slika \u0107e biti rastegnuta i izobli\u010dena kako bi u potpunosti ispunila prostor."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Slika je skalirana kako bi ispunila prostor, bez izrezivanja i izobli\u010denja."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Slika je skalirana i izrezana kako bi ispunila cijeli prostor, bez izobli\u010denja."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Popuni"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Sadr\u017ei"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["Prekrij"],"Post Date":["Datum objave"],"No comments":["Nema komentara"],"Post Author":["Autor objave"],"Write byline\u2026":["Napi\u0161i potpis..."],"Post author byline text":["Tekst autora objave"],"Show bio":["Prika\u017ei bio"],"Avatar size":["Veli\u010dina avatara"],"Show avatar":["Prika\u017ei avatar"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["Primjer poveznice"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Kreiraj skicu stranice: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Stvori skicu objave: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Tekst navigacijske poveznice"],"This item is missing a link":["Ovoj stavci nedostaje poveznica"],"Add submenu":["Dodaj podizbornik"],"Add link":["Dodaj poveznicu"],"Select tag":["Odaberi oznaku"],"Select category":["Odaberi kategoriju"],"Select page":["Odaberite stranicu"],"Select post":["Odaberite objavu"],"Transform":["Transformiraj"],"Contact":["Kontakt"],"Submenu & overlay background":["Podizbornik i pozadina preklapanja"],"Submenu & overlay text":["Podizbornik i preklopni tekst"],"Open on click":["Otvori na klik"],"Submenus":["Podizbornici"],"Always":["Stalno"],"Off":["isklju\u010deno"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Sa\u017eima navigacijske opcije u ikoni izbornika otvaraju\u0107i sloj."],"Configure overlay menu":["Konfiguriraj preklapanje izbornika"],"Overlay Menu":["Preklapanje izbornika"],"Display":["Prikaz"],"Create a new menu?":["Stvori novi izbornik?"],"Navigation menu has been deleted or is unavailable. ":["Navigacijski izbornik je izbrisan ili nedostupan."],"Confirm":["Potvrdi"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Jeste li sigurni da \u017eelite obrisati ovaj navigacijski izbornik?"],"Delete %s":["Obri\u0161i %s"],"Delete menu":["Obri\u0161i izbornik"],"Menu name":["Naziv izbornika"],"Manage menus":["Upravljaj izbornicima"],"Create new menu":["Stvori novi izbornik"],"Switch to '%s'":["Prebaci se na '%s'"],"Start empty":["Zapo\u010dni s praznim"],"%s navigation":["%s navigacija"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Element <footer> trebao bi predstavljati podno\u017eje za svoj najbli\u017ei sekcijski element (npr.: <section>, <article>, <main> itd.)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Element <aside> (crtica) trebao bi predstavljati dio dokumenta \u010diji je sadr\u017eaj samo neizravno povezan s glavnim sadr\u017eajem dokumenta."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Element <article> (\u010dlanak) trebao bi predstavljati samostalni dio dokumenta koji se mo\u017ee objediniti."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Element <section> (odjeljak) trebao bi predstavljati samostalni dio dokumenta koji se ne mo\u017ee bolje predstaviti drugim elementom."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Element <main> (glavni) trebao bi se koristiti samo za primarni sadr\u017eaj Va\u0161eg dokumenta."],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Element <header> (zaglavlje) trebao bi predstavljati uvodni sadr\u017eaj, obi\u010dno skupinu uvodnih ili navigacijskih pomagala."],"Loading options\u2026":["U\u010ditavanje opcija\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["Sve veli\u010dine slika galerije a\u017eurirane su na: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["Sve slike galerije a\u017eurirane su tako da se ne otvaraju u novoj kartici"],"All gallery images updated to open in new tab":["Sve slike galerije a\u017eurirane su tako da se otvaraju u novoj kartici"],"All gallery image links updated to: %s":["Sve poveznice slika galerije a\u017eurirane su na: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Ako se prenose u galeriju, sve datoteke moraju biti slikovnih formata"],"Media item link option\u0004None":["Nijedna"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Ugradi sadr\u017eaj Wolfram zabilje\u0161ki."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Ugradi Pinterest pribada\u010de, plo\u010de i profile."],"bookmark":["knji\u017ena oznaka"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Povucite i ispustite na ovaj blok, prenesite ili odaberite postoje\u0107i medij iz svoje biblioteke."],"Show only top level categories":["Prika\u017ei samo kategorije najvi\u0161e razine"],"No published posts found.":["Nisu prona\u0111ene publicirane objave."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Predu\u010ditano"],"Remove %s":["Ukloni %s"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Dio predlo\u0161ka je izbrisan ili je nedostupan: %s"],"Close menu":["Zatvori izbornik"],"Open menu":["Otvori izbornik"],"Term items not found.":["Nisu prona\u0111ene stavke pojma."],"Show link on new line":["Prika\u017ei poveznicu u novom retku"],"Add \"read more\" link text":["Dodaj tekst za poveznicu \"Pro\u010ditaj vi\u0161e\""],"Change Date":["Promijeni datum"],"Make title a link":["Pretvori naslov u poveznicu"],"No Title":["Bez naslova"],"An example title":["Primjer naslova"],"Previous Page":["Prethodna stranica"],"Previous page link":["Poveznica prethodne stranice"],"Next Page":["Sljede\u0107a stranica"],"Next page link":["Poveznica slijede\u0107e stranice"],"Display the archive title based on the queried object.":["Prika\u017ei naslov arhive temeljen na tra\u017eenom objektu."],"Archive Title":["Naslov arhive"],"Archive title":["Naslov arhive"],"Provided type is not supported.":["Dana vrsta nije podr\u017eana."],"Image, Date, & Title":["Slika, datum i naslov"],"Title, Date, & Excerpt":["Naslov, datum i ulomak"],"Title & Excerpt":["Naslov i ulomak"],"Title & Date":["Naslov i datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Prika\u017eite popis najnovijih objava, ne uklju\u010duju\u0107i ljepljive objave."],"Posts List":["Popis objava"],"Keyword":["Klju\u010dna rije\u010d"],"Filters":["Filtri"],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blog objave mogu biti \"zalijepljene\", \u0161to je zna\u010dajka koja objavu postavi na vrh stranice objava, sve dok ne objavite nove ljepljive objave."],"Sticky posts":["Ljepljiva objava"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress sadr\u017ei razli\u010dite vrste sadr\u017eaja i podijeljeni su u kolekcije zvane \"Vrste objava\". Izvorno postoji ih nekoliko, kao \u0161to su blog objave i stranice., ali dodaci ih mogu dodati jo\u0161 vi\u0161e."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Uklju\u010di\/isklju\u010di za kori\u0161tenje globalnog konteksta upita koji je postavljen s trenutnim predlo\u0161kom, kao \u0161to su arhiva ili pretraga. Onemogu\u0107ite kako bi neovisno prilagodili postavke."],"Inherit query from template":["Naslijedi upit iz predlo\u0161ka"],"Only":["Samo"],"Exclude":["Izostavi"],"Max page to show":["Maks. broj stranica"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Ograni\u010dite stranice koje \u017eelite prikazati, \u010dak i ako upit ima vi\u0161e rezultata. Za prikaz svih stranica upotrijebite 0 (nula)."],"Offset":["Offset"],"Items per Page":["Stavki po stranici"],"Display settings":["Postavke prikaza"],"Site Title placeholder":["Rezervirano mjesto za Naziv web-stranice"],"Write site title\u2026":["Upi\u0161ite naziv web-stranice"],"Site title text":["Tekst naslova web-stranice"],"Site Tagline placeholder":["Rezervirano mjesto za Slogan web-stranice"],"Write site tagline\u2026":["Upi\u0161ite slogan web-stranice"],"Site tagline text":["Tekst slogana web-stranice"],"Link image to home":["Pove\u017ei sliku prema po\u010detnoj stranici"],"Image width":["\u0160irina slike"],"Click plus to add":["Za dodavanje kliknite na plus znak"],"Default (<div>)":["Izvorno (<div>)"],"HTML element":["HTML element"],"Redirect to current URL":["Preusmjeri na trenutni URL"],"Display login as form":["Prika\u017ei prijavu u obliku forme"],"Media width":["\u0160irina medija"],"Embed of %s.":["Ugra\u0111eno %s."],"PDF embed":["Ugra\u0111eni PDF"],"Embed of the selected PDF file.":["Ugradnja odabrane PDF datoteke."],"Copied URL to clipboard.":["URL je kopiran u me\u0111uspremnik."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Napomena: Ve\u0107ina preglednika na mobitelima i tabletima ne\u0107e prikazati ugra\u0111ene PDF-ove."],"Show inline embed":["Prika\u017ei pretpregled ugra\u0111enog vanjskog sadr\u017eaja"],"PDF settings":["PDF postavke"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d od %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Va\u0161a web-stranica nema objava, stoga se nema ni\u0161ta za prikazati ovdje."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automatska reprodukcija mo\u017ee izazvati probleme s upotrebljivo\u0161\u0107u za neke korisnike."],"Add citation":["Dodaj izvor citata"],"Add quote":["Dodaj citat"],"Add caption":["Dodaj opis"],"Choose":["Odaberi"],"Start blank":["Po\u010dni s praznim"],"Type \/ to choose a block":["Upi\u0161ite \/ za odabir bloka"],"This content is password protected.":["Ovaj sadr\u017eaj je za\u0161ti\u0107en lozinkom."],"Icon color":["Boja ikone"],"Huge":["Ogromno"],"Normal":["Normalno"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Drozd pjeva u Central Parku, NYC."],"Video caption text":["Video natpis"],"Write verse\u2026":["Napi\u0161ite stih..."],"Verse text":["Tekst stiha"],"Column %d text":["Stupa %d tekst"],"Table caption text":["Natpis tablice"],"Footer cell text":["Tekst podno\u017eja \u0107elije"],"Body cell text":["Tekst tijela \u0107elije"],"Header cell text":["Tekst zaglavlja \u0107elije"],"Shortcode text":["Tekst kratkog koda"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok nije mogu\u0107e prikazati unutar njega samoga."],"Pullquote citation text":["Tekst navoda izvu\u010denog citata"],"Pullquote text":["Tekst izvu\u010denog citata"],"Preformatted text":["Unaprijed oblikovani tekst"],"List text":["Tekst liste"],"Ordered":["Poredano"],"Unordered":["Neporedano"],"Download button text":["Tekst dugmeta Preuzimanje"],"Button width":["\u0160irina dugmeta"],"Audio caption text":["Video natpis"],"Gallery caption text":["Natpis galerije"],"Heading text":["Tekst naslova"],"Image caption text":["Natpis slike"],"Add text over image":["Dodaj tekst preko slike"],"Open links in new tab":["Otvori poveznicu u novoj kartici"],"Convert to blocks":["Pretvori u blokove"],"Add tracks":["Dodaj zapise"],"Remove track":["Ukloni zapis"],"Kind":["Vrsta"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Oznaka jezika (en, fr, itd.)"],"Source language":["Izvorni jezik"],"Title of track":["Naslov pjesme"],"Label":["Oznaka"],"Edit track":["Uredi zapis"],"Text tracks":["Tekstualni zapis"],"Edit %s":["Uredi %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Zapisi mogu biti podnaslovi, natpisi, poglavlja, ili opisi. Oni poma\u017eu u\u010diniti va\u0161 sadr\u017eaj pristupa\u010dnijim ve\u0107em broju korisnika."],"Captions":["Natpisi"],"Subtitles":["Podnaslovi"],"Use button with icon":["Koristite dugme s ikonom"],"Button inside":["Dugme unutar polja"],"Button outside":["Dugme izvan polja"],"No button":["Bez dugmeta"],"Change button position":["Promijenite polo\u017eaj dugmeta"],"Toggle search label":["Uklju\u010divanje\/isklju\u010divanje oznake pretra\u017eivanja"],"\u201cRead more\u201d link text":["Poveznica teksta \"Pro\u010ditaj vi\u0161e\""],"Add link to featured image":["Dodaj poveznicu na istaknutu sliku"],"Repeated background":["Ponovljena pozadina"],"One column":["Jedan stupac"],"100":["100"],"Find out more":["Saznajte vi\u0161e"],"Search for patterns":["Tra\u017ei uzorak"],"by %s":["od %s"],"Comment":["Komentari"],"Display author name":["Prika\u017ee ime autora"],"Change content position":["Promijenite polo\u017eaj sadr\u017eaja"],"Minimum height of cover":["Minimalna visina naslovne slike"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Broj stupaca prema\u0161uje preporu\u010denu koli\u010dinu i mo\u017ee prouzrokovati vizualno o\u0161te\u0107enje."],"Browser default":["Zadani pretra\u017eiva\u010d"],"Edit gallery image":["Uredi galeriju"],"Upload external image":["Dodaj vanjsku sliku"],"Crop":["Izre\u017ei"],"Image uploaded.":["Slika dodana."],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"survey":["anketa"],"social":["Dru\u0161tvene mre\u017ee"],"Mobile":["Mobilne platforme"],"Block variations":["Varijacije bloka"],"Patterns":["Uzorci"],"Template Part":["Dio predlo\u0161ka","Dijela predlo\u0161ka","Dijelova predlo\u017eaka"],"Add media":["Dodaj medijski zapis"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Samo dugme"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kratko opi\u0161ite poveznicu kako bi pomogli korisnicima \u010dita\u010da zaslona."],"Link label":["Oznaka poveznice"],"%s label":["%s oznaka"],"Social Icon":["Ikona dru\u0161tvene mre\u017ee"],"Select poster image":["Odaberi sliku postera"],"Poster image":["Poster slika"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Footer label":["Oznaka podno\u017eja"],"Header label":["Oznaka zaglavlja"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Image alignment":["Poravnanje slike"],"Display featured image":["Prika\u017ei istaknutu sliku"],"Full post":["Cijela objava"],"Show:":["Poka\u017ei:"],"Media file":["Medijski zapis"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"block\" je apstraktni pojam koji se koristi\n\/\/ za opisivanje markup jedinica koje\n\/\/ kada se koriste zajedno \u010dine\n\/\/ sadr\u017eaj ili prijelom stranice.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Poveznica za"],"ADD MEDIA":["DODAJ MEDIJ"],"Level %1$s. %2$s":["Nivo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivo %s. Prazno."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Bilje\u0161ka: mnogi ure\u0111aji i preglednici ne prikazuju ovaj tekst.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Opi\u0161ite ulogu ove slike na stranici."],"Title attribute":["Svojstva naslova"],"Embed a TikTok video.":["Ugradite TikTok video."],"Open Media Library":["Otvori zbirku medija"],"Image size":["Veli\u010dina slike"],"Small":["Malo"],"Enter address":["Unesite adresu"],"Grid view":["Prikaz u re\u0161etki"],"List view":["Prikaz u listi"],"Sorting and filtering":["Sortiranje i filtriranje"],"Post content":["Sadr\u017eaj objave"],"menu":["izbornik"],"Percentage Width":["\u0160irina u postotcima"],"Column settings":["Postavke stupaca"],"There is no poster image currently selected":["Trenutno nije odabrana poster slika"],"The current poster image url is %s":["URL trenutne poster slike je %s"],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Tri stupca; \u0161iroki srednji stupac"],"Three columns; equal split":["Tri stupca; jednake \u0161irine"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva stupca: podijeljeni na dvije tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina "],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva stupca: podijeljeni na jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"Two columns; equal split":["Dva stupca; jednake \u0161irine"],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"Link rel":["Poveznica rel"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Navode\u0107i druge, navodimo se."],"Reverse list numbering":["Lista s obrnutim brojanjem"],"Start value":["Po\u010detna vrijednost"],"Ordered list settings":["Postavke broj\u010dane liste"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od najte\u017eih stvari u tehnologiji je poremetiti samoga sebe."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Prenesite datoteku ili odaberite neku iz medijske zbirke."],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Attachment page":["Stranica privitka"],"December 6, 2018":["Prosinac 6, 2018"],"February 21, 2019":["Velja\u010da 21, 2019"],"May 7, 2019":["Svibanj 7, 2019"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"Jazz Musician":["Jazz glazbenik"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Change column alignment":["Promijeni poravnanje stupca"],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Align column right":["Poravnaj stupac desno"],"Align column center":["Centriraj stupac"],"Align column left":["Poravnaj stupac lijevo"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014jo\u0161 uvijek, pod snijegom i spokojan."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Cari\u0107<br>se uzdr\u017eava<br>be\u0161umno."],"Describe the purpose of the image.":["Opi\u0161ite svrhu slike."],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017ei sliku kako bi popunila cijeli stupac"],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Code is Poetry":["Kod je poezija"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u Manchi, kojemu ne \u017eelim ime spominjati, \u017eivio je prije malo vremena plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i hitra hrta."],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["Pet."],"Four.":["\u010cetiri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jedan."],"Group":["Grupa"],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o ugradbenim kodovima"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite poveznicu do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite video, odaberite ga iz medijske zbirke, ili ga dodajte koriste\u0107i URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Prenesite sliku, odaberite ju iz medijske zbirke, ili ju dodajte koriste\u0107i URL."],"- Select -":["- Odaberite -"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u ulomku"],"Display excerpt":["Prika\u017ei ulomak"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS URL"],"Use URL":["Upotrijebi URL"],"Enter URL here\u2026":["Ovdje unesite URL..."],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst gumba..."],"Button text":["Tekst gumba"],"Optional placeholder\u2026":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Optional placeholder text":["Opcionalni zamjenski tekst"],"Add label\u2026":["Dodaj natpis..."],"Label text":["Tekst natpisa"],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij ulomak na stranici s prikazom cijelog sadr\u017eaja"],"The excerpt is visible.":["Ulomak je vidljiv."],"The excerpt is hidden.":["Ulomak je skriven."],"Focal point picker":["Odabir \u017eari\u0161ne to\u010dke"],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Ugra\u0111eni sadr\u017eaj s %s nije mogu\u0107e pretpregledati u ure\u0111iva\u010du."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Na\u017ealost ovaj sadr\u017eaj nije mogu\u0107e ugraditi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Ugradite Amazon Kindle sadr\u017eaj."],"ebook":["eknjiga"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Ugradite Crowdsignal (prija\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Pretvori u poveznicu"],"button label\u0004Try again":["Poku\u0161aj ponovo"],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika ima prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Ova slika ima prazan alt atribut ; naziv datoteke je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; zapo\u010dnite pisati ili upi\u0161ite uzlaznu kosu crtu kako biste odabrali blok"],"Paragraph block":["Paragraf blok"],"Stack on mobile":["Poslo\u017ei u niz na mobitelu"],"Link removed.":["Poveznica uklonjena."],"Playback controls":["Kontrole reprodukcije"],"Muted":["Isklju\u010den zvuk"],"Width settings":["Postavke \u0161irine"],"New Column":["Novi stupac"],"Fixed width table cells":["Jednolika \u0161irina \u0107elija tablice"],"Edit table":["Uredi tablicu"],"Create":["Kreiraj"],"Row count":["Broj redova"],"Column count":["Broj stupaca"],"Height in pixels":["Visina u pikselima"],"Write shortcode here\u2026":["Ovdje napi\u0161ite kratki kod..."],"Shortcode":["Kratki kod"],"Separator":["Separator"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite pred-formatirani tekst..."],"Drop cap":["Veliko po\u010detno slovo"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prebacite kako bi prikazali ve\u0107e po\u010detno slovo."],"Showing large initial letter.":["Prikazuje se ve\u0107e po\u010detno slovo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim ili ga ukloniti u potpunosti."],"Keep as HTML":["Zadr\u017ei kao HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a web-stranica ne sadr\u017ei podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok nedirnutim, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u Prilago\u0111eni HTML blok, ili ga ukloniti u potpunosti."],"Media area":["Podru\u010dje za medij"],"Show media on right":["Prika\u017ei medij na desnoj strani."],"Show media on left":["Prika\u017ei medij na lijevoj strani."],"Indent list item":["Uvuci stavku liste"],"Outdent list item":["Izvuci stavku liste"],"Convert to ordered list":["Pretvori u poredanu listu"],"Convert to unordered list":["Pretvori u neporedanu listu"],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Display post date":["Prika\u017ei datum objave"],"Number of comments":["Broj komentara"],"Display avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"Heading":["Naslov"],"Crop images":["Izre\u017ei sliku"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Povucite slike, prenesite nove ili odaberite datoteke iz svoje biblioteke."],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu izrezane."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su izrezane kako bi se poravnale."],"Show download button":["Prika\u017ei dugme Preuzimanje"],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Upi\u0161ite ime datoteke\u2026"],"block title\u0004Embed":["Ugradnja"],"Embedded content from %s":["Ugradite sadr\u017eaj sa %s"],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL za ugradnju..."],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["Promijenite veli\u010dinu za manje ure\u0111aje"],"Media settings":["Postavke medija"],"Edit URL":["Uredi URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati omjer proporcija kada se promijeni veli\u010dina preglednika."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj ugra\u0111eni sadr\u017eaj sa\u010duvat \u0107e omjer proporcija prilikom mijenjanja veli\u010dine preglednika."],"Embed a WordPress.tv video.":["Ugradite WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Ugradite VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Ugradite Tumblr objavu."],"Embed a TED video.":["Ugradite TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Ugradite Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Ugradite SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Ugradite Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Ugradite Scribd sadr\u017eaj."],"Embed Screencast content.":["Ugradite Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Ugradite ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Ugradite Reddit nit."],"Embed Mixcloud content.":["Ugradite Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Ugradite Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Ugradite Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Ugradite Imgur sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Ugradite Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Ugradite CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Ugradite Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed an Animoto video.":["Ugradite Animoto sadr\u017eaj."],"Embed a Vimeo video.":["Ugradite Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Ugradite Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Ugradite Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Ugradite SoundCloud sadr\u017eaj."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["objava"],"Embed an Instagram post.":["Ugradite Instagram objavu."],"image":["slika"],"Embed a Facebook post.":["Ugradite Facebook objavu."],"Embed a YouTube video.":["Ugradite YouTube video."],"video":["video"],"music":["glazba"],"Embed a tweet.":["Ugradite tweet."],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov"],"Overlay":["Prekrivaju\u0107i element"],"Fixed background":["Stati\u010dna pozadina"],"Cover":["Naslovna slika"],"Write code\u2026":["Napi\u0161ite kod..."],"Classic":["Klasi\u010dni"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nedostupan."],"button label\u0004Import":["Uvezi"],"Options":["Opcije"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Number of items":["Broj stavki"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od starijeg prema novijem"],"Newest to oldest":["Od novijeg prema starijem"],"Order by":["Rasporedi po"],"Reset":["Ponovno postavi"],"Gallery":["Galerija"],"English":["Engleski"],"Chapters":["Poglavlja"],"Day":["Dan"],"Month":["Mjesec"],"Table of Contents":["Tablica sadr\u017eaja"],"Contact us":["Kontaktirajte nas"],"Original":["Original"],"Search results":["Rezultati pretrage"],"(Untitled)":["(Bez naslova)"],"Read more":["Vi\u0161e informacija"],"Embed a WordPress post.":["Ugradite WordPress objavu."],"Taxonomy":["Taksonomija"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Ovaj opis bit \u0107e prikazan u izborniku ako to trenutna tema podr\u017eava."],"%1$s response to %2$s":["%1$s komentar na %2$s","%1$s komentara na %2$s","%1$s komentara na %2$s"],"Minimum height":["Najmanja visina"],"Previous":["Prethodno"],"Year":["Godina"],"Display Settings":["Postavke zaslona"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Autoplay":["Autoplay"],"Metadata":["Metapodaci"],"Auto":["Auto"],"Table":["Tablica"],"Tools":["Alati"],"File":["Datoteka"],"Delete column":["Obri\u0161i stupac"],"Replace":["Zamijeni"],"Page break":["Prijelom stranice"],"Move up":["Pomakni gore"],"Move down":["Pomakni dolje"],"Menu":["Izbornik"],"Invalid":["Nije valjano"],"Empty":["Prazno"],"Video":["Video"],"Columns":["Stupci"],"Large":["Velika"],"Media File":["Medijski zapis"],"Attachment Page":["Stranica privitka"],"Include":["Uklju\u010duje"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Remove":["Ukloni"],"Upload":["Prijenos"],"Featured image":["Istaknuta slika"],"Navigation":["Navigacija"],"Link":["Poveznica"],"Link to %s":["Poveznica za %s"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Square":["Kvadrat"],"Display as dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107i izbornik"],"Descriptions":["Opisi"],"User":["Korisnik"],"%s response":["%s odgovor","%s odgovora","%s odgovora"],"One response":["Jedan odgovor"],"Add a featured image":["Dodaj istaknutu sliku"],"One response to %s":["Jedan odgovor na %s"],"Menus":["Izbornici"],"Next":["Sljede\u0107e"],"Image":["Slika"],"Home":["Po\u010detna"],"Background":["Pozadina"],"Loop":["Petlja"],"List":["Lista"],"Unlink":["Ukloni poveznicu"],"Indent":["Uvuci"],"Outdent":["Izvuci"],"Code":["Kod"],"Insert column after":["Unesi stupac poslije"],"Insert column before":["Unesi stupac prije"],"Delete row":["Izbri\u0161i red"],"Insert row after":["Unesi red poslije"],"Insert row before":["Unesi red prije"],"Log out":["Odjava"],"Show hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Select Category":["Odaberi kategoriju"],"Text":["Tekst"],"Calendar":["Kalendar"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj objava"],"Post Comment":["Objavi komentar"],"Leave a Reply":["Odgovori"],"No results found.":["Nije prona\u0111en nijedan rezultat."],"HTML":["HTML"],"Height":["Visina"],"Settings":["Postavke"],"About":["O nama"],"Width":["\u0160irina"],"(no title)":["(bez naslova)"],"Select":["Odaberi"],"Close":["Zatvori"],"Version":["Ina\u010dica"],"Search":["Pretraga"],"Add":["Dodaj"],"Media":["Medij"],"Alternative text":["Zamjenski tekst"],"Size":["Veli\u010dina"],"Add Media":["Dodaj medijski zapis"],"Reply":["Odgovori"],"Cancel":["Odustani"],"Preview":["Pretpregled"],"Anonymous":["Anonimno"],"None":["Nijedno"],"Description":["Opis"],"Name":["Ime"],"Categories":["Kategorije"],"Save":["Spremi"],"Excerpt":["Ulomak"],"Apply":["Primijeni"],"Edit":["Uredi"],"URL":["URL"],"Author":["Autor"],"Draft":["Skica"],"Title":["Naslov"],"No posts found.":["Nije prona\u0111ena nijedna objava."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}